生而為人，我很抱歉

爛哂grade 食屎狗

但你人生 5**

死𡃁仔拋我浪頭？你邊撚度㗎？我就SuckU嘅

suck my 幸福賓周